Avengers Reassemble

啱先聽到啲藍親戚講話呢幾日好平靜
然後睇新聞, 聽到唔知邊撚個又話呢幾日嘅社會平靜係證明到「以暴制亂」好有用

既然今晚都完區議會,
不如公佈埋結果之後我地出黎賀下佢咯